# translation of PACKAGE.
# Copyright (C) 2010 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# sospartan <sospartan@gmail.com>, 2009.
# yongjun   <tang423@gmail.com>, 2010.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-06 13:37+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-11 11:13+0800\n"
"Last-Translator: yongjun <tang423@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/account_action.vala:42
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: src/account_widget.vala:75 src/edit_account.vala:74
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: src/account_widget.vala:76 src/edit_account.vala:83
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/account_widget.vala:77
msgid "API proxy"
msgstr "API代理"

#: src/account_widget.vala:159
msgid "Sure you want to delete this account?"
msgstr "确定要删除这条消息么?"

#: src/dm_entry.vala:35
msgid "You can't send direct message to this user. He (or she) must follow you too"
msgstr "在他（她）关注你之前，不能够向该用户发送私信"

#: src/dm_entry.vala:42
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: src/dm_entry.vala:58
msgid "You can send direct message to this user"
msgstr "你可以向该用户发送私信"

#: src/dm_entry.vala:77
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查"

#: src/edit_account.vala:70
msgid "Edit account"
msgstr "编辑账户"

#: src/edit_account.vala:72
msgid "Create new account"
msgstr "创建新账号"

#: src/edit_account.vala:78
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/edit_account.vala:97
msgid "API proxy or other service"
msgstr "API代理或其他服务"

#: src/edit_account.vala:109 src/pref_dialog.vala:220
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/edit_account.vala:183
msgid "You must enter a proxy address"
msgstr "你必须输入一个代理地址"

#: src/edit_account.vala:198
msgid "Proxy address must contain a valid url"
msgstr "代理地址不是合法的url"

#: src/edit_account.vala:216
msgid "You must fill in all fields"
msgstr "所有内容必须填写"

#: src/favorites_view_dialog.vala:36
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

#: src/favorites_view_dialog.vala:52
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/main_window.vala:191
msgid "Home timeline"
msgstr "主页"

#: src/main_window.vala:192
msgid "Show your home timeline"
msgstr "显示主页"

#: src/main_window.vala:198
msgid "Mentions"
msgstr "提到你的消息"

#: src/main_window.vala:199
msgid "Show mentions"
msgstr "显示提到你的"

#: src/main_window.vala:205
msgid "Direct messages"
msgstr "私信"

#: src/main_window.vala:206
msgid "Show direct messages"
msgstr "显示私信"

#: src/main_window.vala:211
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: src/main_window.vala:211
msgid "Show information about user"
msgstr "显示用户的信息"

#: src/main_window.vala:356 src/main_window.vala:357 src/main_window.vala:358
#: src/status_bar_smart.vala:93 src/status_bar_smart.vala:96
msgid "updated "
msgstr "已更新 "

#: src/main_window.vala:454
msgid "New status"
msgstr "新消息"

#: src/main_window.vala:455
msgid "Create new status"
msgstr "创建新消息"

#: src/main_window.vala:458
msgid "New direct message"
msgstr "新私信"

#: src/main_window.vala:459
msgid "Create new direct message"
msgstr "创建私信"

#: src/main_window.vala:465
msgid "Show user"
msgstr "显示用户"

#: src/main_window.vala:466
msgid "Show information about specified user"
msgstr "显示关于特定用户的信息"

#: src/main_window.vala:472
msgid "Show favorites..."
msgstr "显示收藏夹..."

#: src/main_window.vala:479
msgid "Update timeline"
msgstr "更新消息"

#: src/main_window.vala:482
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/main_window.vala:487
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/main_window.vala:490 src/pref_dialog.vala:59
msgid "Preferences"
msgstr "配置"

#: src/main_window.vala:495
msgid "View"
msgstr "视图"

#: src/main_window.vala:497
msgid "Show menu"
msgstr "显示菜单"

#: src/main_window.vala:507
msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

#: src/main_window.vala:519
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/main_window.vala:520
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: src/more_window.vala:36
msgid "Get older entries"
msgstr "获取之前的"

#: src/popups.vala:76 src/template.vala:177 src/template.vala:248
#, c-format
msgid "Direct message"
msgstr "私信"

#: src/popups.vala:76
msgid "from"
msgstr "通过"

#: src/popups.vala:94
msgid "Updates"
msgstr "已更新 "

#: src/popups.vala:142
#, c-format
msgid "in the home timeline: %d\n"
msgstr ""
" \t\r\n"
"\r\n"
"在主页里: %d\n"

#: src/popups.vala:145
#, c-format
msgid "in mentions: %d\n"
msgstr "回复: %d\n"

#: src/popups.vala:148
#, c-format
msgid "in direct messages: %d"
msgstr "在私信里: %d"

#: src/pref_dialog.vala:68
msgid "Update interval (in minutes)"
msgstr "更新频率(分钟)"

#: src/pref_dialog.vala:72
msgid "Default number of statuses"
msgstr "默认消息个数"

#: src/pref_dialog.vala:76
msgid "URL shortening service"
msgstr "短链接服务"

#: src/pref_dialog.vala:83
msgid "Enable spell checking"
msgstr "启用拼写检查"

#: src/pref_dialog.vala:86
msgid "Starting up in tray"
msgstr "启动后最小化到托盘"

#: src/pref_dialog.vala:89
msgid "Show tray icon"
msgstr "显示系统托盘图标"

#: src/pref_dialog.vala:92
msgid "For timeline"
msgstr "你的消息"

#: src/pref_dialog.vala:93
msgid "For mentions"
msgstr "回复"

#: src/pref_dialog.vala:94
msgid "For direct messages"
msgstr "私信"

#: src/pref_dialog.vala:103
msgid "Retweets style"
msgstr "锐推样式"

#: src/pref_dialog.vala:110
msgid "Clear now"
msgstr "清理"

#: src/pref_dialog.vala:117
msgid "General"
msgstr "主要的"

#: src/pref_dialog.vala:123
msgid "Retweets"
msgstr "锐推"

#: src/pref_dialog.vala:126
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/pref_dialog.vala:137
msgid "Notification area"
msgstr "通知区"

#: src/pref_dialog.vala:141
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/pref_dialog.vala:155
msgid "Authorization"
msgstr "帐号验证"

#: src/pref_dialog.vala:162
msgid "Create new account..."
msgstr "创建新账号..."

#: src/pref_dialog.vala:178
msgid "Statuses"
msgstr "消息"

#: src/pref_dialog.vala:181
msgid "Rounded corners"
msgstr "圆角"

#: src/pref_dialog.vala:184
msgid "Right-to-left languages detection"
msgstr "文字按从左到右的顺序"

#: src/pref_dialog.vala:187
msgid "Full names instead of nicknames"
msgstr "全名替代昵称"

#: src/pref_dialog.vala:190
msgid "Native links color"
msgstr "原生链接颜色"

#: src/pref_dialog.vala:193
msgid "Default font"
msgstr "默认字体"

#: src/pref_dialog.vala:199
msgid "Fresh statuses color"
msgstr "刷新消息配色"

#: src/pref_dialog.vala:204
msgid "Opacity"
msgstr "透明"

#: src/pref_dialog.vala:218
msgid "Main"
msgstr "主菜单"

#: src/pref_dialog.vala:219
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/pref_dialog.vala:221
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/re_tweet.vala:88
msgid "Shorten URLs..."
msgstr "短链接"

#: src/re_tweet.vala:93
msgid "Shortening URLs..."
msgstr "正在缩短链接"

#: src/re_tweet.vala:98
msgid "URLs was shortened successfully"
msgstr "链接缩短成功"

#: src/re_tweet.vala:100
msgid "Nothing to shorten"
msgstr "没有内容可以缩短"

#: src/re_tweet.vala:125 src/re_tweet.vala:242
msgid "New status:"
msgstr "新消息:"

#: src/re_tweet.vala:134
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/re_tweet.vala:215
#, c-format
msgid "Reply to <b>%s</b>:"
msgstr "回复给 <b>%s</b>:"

#: src/re_tweet.vala:255
msgid "Reply to"
msgstr "回复"

#: src/re_tweet.vala:268
msgid "Direct message to"
msgstr "发送私信给"

#: src/re_tweet.vala:288
msgid "Retweet:"
msgstr "锐推"

#: src/re_tweet.vala:317
msgid "Your status is too long"
msgstr "你的消息太长了"

#: src/re_tweet.vala:341
msgid "Type something first"
msgstr "先输入一些内容"

#: src/re_tweet.vala:383
msgid "Sending status..."
msgstr "正在发布消息... "

#: src/re_tweet.vala:406
msgid "Your status has been sent successfully"
msgstr "信息发送成功"

#: src/re_tweet.vala:412
msgid "Sending direct message..."
msgstr "正在发送私信"

#: src/re_tweet.vala:426
msgid "Your direct message has been sent successfully"
msgstr "私信发送成功"

#: src/status_bar_smart.vala:101
msgid "updating... "
msgstr "正在更新... "

#: src/status_view_dialog.vala:36
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: src/status_view_dialog.vala:64
msgid "go to the web page"
msgstr "跳转到网页"

#: src/template.vala:175 src/template.vala:245
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/template.vala:176 src/template.vala:246
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/template.vala:247
msgid "Retweet"
msgstr "锐推"

#: src/template.vala:272
msgid "you"
msgstr "你"

#: src/template.vala:274
msgid "in reply to"
msgstr "回复"

#: src/template.vala:307
msgid "Add to favorite"
msgstr "添加至收藏"

#: src/template.vala:308
msgid "Remove from favorite"
msgstr "从收藏中移除"

#: src/template.vala:415
msgid "a few seconds ago"
msgstr "几秒之前"

#: src/template.vala:417
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#: src/template.vala:419
#, c-format
msgid "%i minutes ago"
msgstr "%i 分钟前"

#: src/template.vala:421
msgid "about 1 hour ago"
msgstr "大概1小时前"

#: src/template.vala:423
#, c-format
msgid "about %i hours ago"
msgstr "大概 %i 小时前"

#: src/timeline_direct_list.vala:163
msgid "Your direct message has been deleted successfully"
msgstr "消息删除成功"

#: src/timeline_list.vala:196
msgid "Your status has been deleted successfully"
msgstr "消息删除成功"

#: src/timeline_list_abstract.vala:204
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: src/timeline_list_abstract.vala:237
msgid "Connecting..."
msgstr "连接"

#: src/timeline_list_abstract.vala:316
msgid "Sure you want to delete this status?"
msgstr "你确定要删除这条消息么?"

#: src/timeline_list_abstract.vala:392
msgid "Message was added to favorites"
msgstr "信息已经被添加进收藏夹"

#: src/timeline_list_abstract.vala:396
msgid "Message was removed from favorites"
msgstr "信息被移出收藏夹"

#: src/tray_icon.vala:67
#, c-format
msgid "%s - not only a twitter client"
msgstr "%s - twitter 客户端"

#: src/user_info_list.vala:48
msgid "Followers:"
msgstr "关注你的人:"

#: src/user_info_list.vala:49
msgid "Friends:"
msgstr "好友:"

#: src/user_info_list.vala:50
msgid "Statuses:"
msgstr "消息:"

#: src/user_info_list.vala:73
msgid "Web:"
msgstr "网址:"

#: src/user_info_list.vala:94
msgid "follow"
msgstr "关注"

#: src/user_info_list.vala:190
msgid "This user does not exist"
msgstr "这个用户不存在"

#: src/user_info_list.vala:312
msgid "Now you follow this user"
msgstr "你已关注这个用户"

#: src/user_info_list.vala:314
msgid "User was unfollowed"
msgstr "这个用户已不关注了"

#~ msgid "Canceled"
#~ msgstr "以取消"

#~ msgid "Friends:  <b>%s</b>"
#~ msgstr "回复给 <b>%s</b>:"

#~ msgid "Statuses:  <b>%s</b>"
#~ msgstr "回复给 <b>%s</b>:"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "Remember password"
#~ msgstr "记住密码"

#~ msgid "Show notification for each status"
#~ msgstr "显示通知"

#~ msgid "Show overall notification"
#~ msgstr "总是显示通知"

#~ msgid "REST API options"
#~ msgstr "REST API 选项"

#~ msgid "Tweets"
#~ msgstr "消息"

#~ msgid "Timeline"
#~ msgstr "消息列表"

#~ msgid "wrong login or password "
#~ msgstr "账号或密码错误 "

#~ msgid "problems with connection "
#~ msgstr "网络连接故障 "

#~ msgid "some strange error "
#~ msgstr "未知错误 "

#~ msgid "Main developer and project owner:"
#~ msgstr "主要开发者和项目发起人:"
